[真人真事] 自從八大停課之後, 我就再冇剃過鬚了

因為唔洗見人
啲鬚已經長到死
指甲都冇剪
頭先啲甲長到屈到指甲
都有小小痛

😂👌

圖呢

我已經1個月冇沖涼

好核突喎！

你覺得自己好乾淨？

唔沖涼會臭點同